# English translations for wf-panel-pi package.
# Copyright (C) 2024 Raspberry Pi Ltd
# This file is distributed under the same license as the wf-panel-pi package.
# Simon Long <simon@raspberrypi.com>, 2024.
# ykla <yklaxds@gmail.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-20 07:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-23 14:25+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.7\n"

#: ../src/bluetooth.c:1298
#, c-format
msgid "Pairing request sent to '%s' - waiting for response..."
msgstr "配对请求已发送至 '%s'——正在等待响应.……"

#: ../src/bluetooth.c:1307
#, c-format
msgid "Pairing failed - %s"
msgstr "配对失败——%s"

#: ../src/bluetooth.c:1315
#, c-format
msgid "Pairing successful - connecting..."
msgstr "配对成功——正在连接……"

#: ../src/bluetooth.c:1323
#, c-format
msgid "Connection successful"
msgstr "连接成功"

#: ../src/bluetooth.c:1331 ../src/bluetooth.c:1588
#, c-format
msgid "Connection failed - %s"
msgstr "连接失败——%s"

#: ../src/bluetooth.c:1339
#, c-format
msgid "Please enter code '%s' on '%s'"
msgstr "请在 '%2$s' 上输入代码 '%1$s'。"

#: ../src/bluetooth.c:1347
#, c-format
msgid "Please confirm that '%s' is showing the code '%s' to pair"
msgstr "请确认 '%1$s' 显示的代码是 '%2$s' 以进行配对"

#: ../src/bluetooth.c:1355
#, c-format
msgid "Please enter PIN code shown on '%s'"
msgstr "请输入 '%s' 上显示的 PIN 码。"

#: ../src/bluetooth.c:1363
#, c-format
msgid "Please enter passcode shown on '%s'"
msgstr "请输入 '%s' 上显示的密码。"

#: ../src/bluetooth.c:1371
#, c-format
msgid "Waiting for response from Bluetooth device..."
msgstr "正在等待蓝牙设备响应……"

#: ../src/bluetooth.c:1379
#, c-format
msgid "'%s' has requested a pairing. Do you accept the request?"
msgstr "'%s' 请求配对。您接受该请求吗？"

#: ../src/bluetooth.c:1387
#, c-format
msgid ""
"Pairing successful - right-click the volume icon to select as audio device"
msgstr "配对成功——右键点击音量图标可将其连接为音频设备"

#: ../src/bluetooth.c:1395
#, c-format
msgid ""
"Pairing successful - this device has no services which can be used with "
"Raspberry Pi"
msgstr "配对成功——该设备没有可供树莓派使用的功能"

#: ../src/bluetooth.c:1573
#, c-format
msgid "Do you want to unpair '%s'?"
msgstr "您要取消配对 '%s' 吗？"

#: ../src/bluetooth.c:1576
#, c-format
msgid "Removing pairing with '%s'..."
msgstr "正在取消与 '%s' 的配对……"

#: ../src/bluetooth.c:1579
#, c-format
msgid "Removal failed - %s"
msgstr "移除失败——%s"

#: ../src/bluetooth.c:1588
#, c-format
msgid "Connecting to '%s'..."
msgstr "正在连接 '%s'..."

#: ../src/bluetooth.c:1592
#, c-format
msgid "Disconnecting from '%s'..."
msgstr "正在断开与 '%s' 的连接……"

#: ../src/bluetooth.c:1592
#, c-format
msgid "Disconnection failed - %s"
msgstr "连接断开失败——%s"

#: ../src/bluetooth.c:1706
msgid "No usable services on this device"
msgstr "该设备无可用的服务。"

#: ../src/bluetooth.c:1771
msgid "Disconnect..."
msgstr "断开连接……"

#: ../src/bluetooth.c:1776
msgid "Connect..."
msgstr "连接……"

#. add the remove option to the submenu
#: ../src/bluetooth.c:1789
msgid "Remove..."
msgstr "移除……"

#. warn if no BT hardware detected
#: ../src/bluetooth.c:1985
msgid "No Bluetooth adapter found"
msgstr "未找到蓝牙适配器"

#. add enable bt option
#: ../src/bluetooth.c:1992
msgid "Turn On Bluetooth"
msgstr "打开蓝牙"

#. add disable bt option
#: ../src/bluetooth.c:2002
msgid "Turn Off Bluetooth"
msgstr "关闭蓝牙"

#: ../src/bluetooth.c:2012
msgid "Stop Discoverable"
msgstr "关闭设备可见"

#: ../src/bluetooth.c:2014
msgid "Make Discoverable"
msgstr "使设备可见"

#. add and remove dialogs
#: ../src/bluetooth.c:2022
msgid "Add Device..."
msgstr "添加设备……"

#: ../src/bluetooth.c:2137
msgid "Manage Bluetooth devices"
msgstr "管理蓝牙设备"

#: ../src/bluetooth.c:2251 ../src/bluetooth.cpp:39
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: ../src/bluetooth.c:2252
msgid "Manages Bluetooth devices"
msgstr "管理蓝牙设备"

#. End of file
#. ----------------------------------------------------------------------------
#: ../data/lxplug-bluetooth.ui.h:1
msgid "Add New Device"
msgstr "添加新设备"

#: ../data/lxplug-bluetooth.ui.h:2
msgid "_Cancel"
msgstr "取消(_C)"

#: ../data/lxplug-bluetooth.ui.h:3
msgid "_Pair"
msgstr "_配对"

#: ../data/lxplug-bluetooth.ui.h:4
msgid "Searching for Bluetooth devices..."
msgstr "正在搜索蓝牙设备……"

#: ../data/lxplug-bluetooth.ui.h:5
msgid "label"
msgstr "标签"

#: ../data/lxplug-bluetooth.ui.h:6
msgid "_OK"
msgstr "确定(_O)"
